好撚熱啊屌

[img]
仆街大交合做咩唔降低啲溫度

有幾熱姐
夏天日日三十幾度都未死

你試下比太陽曬住黎食飯